其實比人玩屎眼係咩感覺🤔

係咪得個痛字

有冇手足玩開可以一齊研究下
最多我負責插

舊屎係你肛門不停出出入入

去搵yoyo試下

依家係你想知咩感覺
你插人咪一世都唔知咩感覺

幾粗先？如果夠粗會好似條警棍屎喺屎眼郁來郁去
好撚舒服

我委屈小小插你啦一係

你夠屎可以係屎眼出出入入咁犀利

你係咪想比我玩

pm我，我可以幫你

屌 我想知無話想試

未比女試過毒龍鑽？

一開始會覺得痛
之後會覺得爽

條女成日襯我扒喺張床嗰時
用毛筆整鳩我屎眼 好撚爽

乜狗鐘意咁玩？

甘寧

毛筆再拎番黎寫字

唔知 好撚痛

枝毛筆唔夠濕 奶一奶再寫

窄+爽

又自認係狗。。。

入果下可能痛少少 但係插順左會好舒服

習慣左感覺唔差

利申 1 ，0 都有做過

插到對面射？

唔試過點知

未試過比人插到射
不過一路比人插一路chok就好快射

細個試過玩自己

俾人用脷奶會好舒服

想整個app比人睇有咩靚屎眼

開始時挨一些苦

試過 原來男人都會有連續高潮

你當屙一舊極硬嘅屎 然後屙到一半唔斷 之後塞反入去循環幾百次

利申9up

又呃人屌自己屎忽

佢認狗癮

你唔分享下？

條野篤中前列腺某過位就會自動射精好撚爽

做咩依排連登多咗咁多gay佬

權威

世界輪流轉，今時今日不單只是男追女，女人追男人亦很平常，我係生於一個單親家庭，因為爸媽在我五歲時就分開了，自細我就同媽媽相依為命，因為媽媽年輕，所以兩年後我又有了新爸爸了，而後父亦有兩名女兒，話我在女人叢中長大，一點也不假，再加上我個人比較內向，朋友圈非常陝窄，埋堆私都係女人多，雖然話比女人包圍著，反而令我嘅生活方式傾向女性化，好多時都有易服僻，心理亦有啲唔平衡，好多時都會發起綺夢來，經常幻想做男人攪嘢，但我又唔係基佬，而且我亦懂我打飛機，從覺得好爽添。
轉眼我已經大學畢業，幾年嘅大學生活，同學之間亦有啲波瀾，男女朋友關係亦易來易去，可惜每次都係我比人飛，實在對異性心淡如水。好在喺我處於嘅人生低潮時，比我遇到Yoyo女皇，初時搵Yoyo都係出於好奇，因為我剛出來打工出嘅第一份糧，第一件要還嘅心願就係搵囡囡，我當然有上四仔網做足功課啦，講到神秘感同最刺激嘅，前列腺高潮女皇Yoyo當然係我首選啦！究竟有啲乜新玩意？好在我平時都會睇吓啲日本四仔甜片，對ＳＭ都有些少好奇，加上我又愛好易服，順理成章今次就玩強姦女僕。上到Yoyo私竇揀咗套女僕衫，胸圍加絲襪；著埋高踭鞋，上床Yoyo二話不說就替我帶上眼罩，再同我細佬加個鎖，吊起埋雙腳，我完全在被動的狀況下，突然屎眼一陣冰凍感，肯定是ＫＹ吧！說時遲那時快，Yoyo的ＪＪ已漸進式向我侵來，由於支假鳩係一節一節的，每一節都比下一節大，讓我嘅快感一浪接一浪，High到心跳到震晒，入到四節假鳩，我已經叫晒救命，但Yoyo認為我可以頂多一節，呢一節真係要我淚水都標埋，幾乎想瀨屎咁，Yoyo再加鑽起來，我真係反晒白眼地叫晒床，唔知點解，我竟然叫Yoyo唔好停唔好停呀！就喺最關鍵時刻，卒之射精完場，呼！呼！實在好正，下次唔知玩乜好呢？無論如何，下次當然會再搵Yoyo開餐啦。

爽爆

三歲定八十？但係有樣野係肯定嘅，長輩話小朋友要循規蹈矩，實在令人生疑，因為今時今日；睇吓啲離婚數字同出軌次數咪知囉，要我規規矩矩做好男人？咪講笑啦！和尚也好色啊，守齋？呢啲野真係握鬼食豆腐咩，信了你便輸，我唔係傻仔，一早就知道呢啲係啲大人用來教訓細路哥嘅技倆，佢地自己唔想煩之餘，又有幾多個會以身作則呢？所以我一出來社會做事，第一時間唔係諗住溝女或儲錢養家，而係及時吃喝玩樂，叫雞搵囡囡就好似去快餐店食野咁，幾百蚊就可以揀飲擇食，任性吓；反叛吓，辛苦搵來自己嘆；你都咪話唔爽死。
以前啲囡囡比較保守，一提到ＳＭ，個個以為係出棍出鞭打人或比囡囡打一身就係，嗰啲應該似係被虐或虐待狂多啲，好似我呢啲唔出野就瞓唔著嘅壯丁，以前就話北上去搵囡囡扑野過夜啫，可惜花無百日紅，雜差上場之後，上便就算有得玩都要偷偷摸摸，仲要因為人仔高水，出次團無兩差野三差都落唔到樓。市道如止，窮則變；變則通，舊年頭就開始我嘅ＳＭ性福之旅啦，初期梗係遇過唔少笑話，例如真係試過比條囡鞭到皮開肉裂，打頭爆埋肛；要去急症室，自此之後；唯有精挑細選，終於比我搵到個真正ＳＭ女王YOYO，佢外冷內熱，每次都比我享受到盡性福為止，就好似上星期咁，上到YOYO主場，三幾吓手勢就光脫脫洗白白，乾身上番床，YOYO就一野將佢個白滑靚籮友坐上我塊面，幽香撲面，我條摩打脷正要啟動，袋袋已經比YOYO愛撫著，仲扯到我幾乎頭暈咁滯，再來個快慢交叉起Ｑ，真係心臟弱啲都隨時休克，當然以YOYO嘅功力，我又點會有事呢？七分鐘左右第一次升空順利完成，都射到成十幾吋高度架，YOYO冷笑著回頭望我，我亦大啖大啖地品嚐鮑汁，細佬軟唔夠兩分鐘又比YOYO攪到頭岳岳，極速進入作戰狀態，龜頭猶如觸電一般，可以想像當時我有幾high爆，再一輪快慢搓揈，忍到我紅都面晒！最後當然我又怪叫射爆了，但今次YOYO讓我一路射一路飲佢愛液，一陣陣清甜女兒香，有如人間甘露，我細佬好快已經想再射了，噢！賣吉！竟然因為龜頭攪得太刺激，失禁地射起尿來；仲射個老遠，射到無晒尿才軟著陸，我塊面仲紅過包公，真係羞家了，YOYO仲安慰我：好正常啫！係咪成個人鬆晒呢？我尷尷尬尬地點頭，當然臨走時亦自動自覺；醒多幾舊貼士是常識吧！

常言道：工作永遠做不完，辛勤工作都係為咗三餐一篤。
但係好似我地呢啲專業人事，天生有啲小聰明，一早安排咗自己條路，年輕時係咁已努力讀吓書，考上大學醫學院，仲要讀埋科專業嘅，真正係天子門生，完成咗個課程再去外國實習多兩三年，早十幾廿年學成返香港搵真銀，同兩三個醫科畢業舊同學經營診所，比起普通市民，收入真係幾何級數。由其我係一個牙醫，睇症時間有限，診完再預約後著再攪，唔使十分鐘，慣例開幾隻止痛消炎藥比病人，就收佢最少一隻大牛，好似我呢啲懶人一個月都執佢一兩球，仲要張booking list要有兩個星期咁長，可謂財源滾滾來，難怪有唔少師兄視錢財如糞土，鐘意玩乜就玩乜，鐘意食乜就食乜。
我一向都對性好有好奇心，可能因為以前去荷蘭做實習時，空檔時間都有去玩過啦！男人天生就係屌女人，但係如果唔係自己碌野粗長，喺外國真係晒鳩氣。返來香港工作，收咗工；換上便服去洗樓已成為我嘅生活習慣，大大話話雞齡都有十年以上，依家我就剩玩ＳＭ，香港地搵囡入閘出閘都只係比我診症多十幾分鐘，除衫洗白白都要啦！玩ＳＭ又唔同啦，預約前列腺高潮Yoyo，就好似睇病咁，完全對正下藥，藥到病除。上次就同Yoyo玩咗ＳＭ拳交，準時到達，傾吓計，洗完白白，乾身瞓上床，十足我啲病人咁，唯一唔同係無咗助手，但就setup咗部webcam，到Yoyo啦！先用個夾春刑具夾實我袋袋，即時興奮到扯晒旗，佢見我全身白雪雪無乜體毛，仲打咗我patpat幾吓，真係爽到痺，Yoyo先帶上專業手套，同時在anal周圍搽上KY，先用手指打圈，一吓涼快感覺，令人心擴神怡，就喺接下來嘅幾秒，Yoyo隻手好似水蛇咁鑽入我菊花，我都唔知放鬆定收緊好，但係Yoyo就轉動著，啊啊啊，一陣陣快感直上大腦，我要深呼吸去享受，快慢深淺掌握精準，Yoyo完全係此道嘅高手，最利害一招係握拳才抽出，真係令我眼淚都流埋，妳咁嘅功夫真係大師傅級數，遇到Yoyo絕對係我人生嘅最大性福。